[寫真JJ] 白石麻衣 - MAI STYLE (主婦の友生活シリーズ)

Mai Shiraishi 白石麻衣 - MAI STYLE (主婦の友生活シリーズ) (2015.01.23) (87P+10P)

呢set完

Last year, I couldn't attend her birthday party because of work and Celine and her husband couldn't either. We couldn't attend her wedding last month too and neither could Jason. Neither Jason, Shirley, I nor Celine went to her wedding.

Also, she'll be throwing a party next weekend at her place but I won't be able to make it because I got work to do and neither will Shirley and Jane. They'll be on a business trip to Fukuoka then. Neither Shirley, Jane nor I will go to her party.

已打包
thx

She hasn't taken her grade eight piccolo exam, neither has she done her grade seven trombone exam. Her sister hasn't done the grade eight cornet exam, nor has she taken the theory exam. They have taken neither the practical exams nor the theory exam. Neither she nor her sister have taken the diploma exams.